{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind oma taludes."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof! Woof!\" ja liputa mu saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Olen v√§ga hea s√µber!"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mulle meeldib ujuda ja v√§ndata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n vees taimi."},{"text":"Beebisid minust kutsutakse pardipoegadeks."},{"text":"Sa n√§ed mind tiigis."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Olen kohev."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja mul on lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid h√§√§litsusi."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen roheline ja mulle meeldib istuda palgil ning mulle meeldib s√º√ºa putukaid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk kleepuv keel."},{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal."},{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Igal meist on erinev triibumuster."},{"text":"S√∂√∂n enamasti rohtu ja taimi."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid v√µivad minu peal h√µljuda."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Olen aeglasem kui tigu."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ikestest ruumidest l√§bi pigistada."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":"Mul on palju relvi."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"K√µnnin rannas k√ºlili ja mul on suured k√º√ºnised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeani l√§hedal."},{"text":"Ma ei k√µnni edasi."},{"text":"Ô∏è Mul on n√§pitsad."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan laulu. Elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen maailma suurim loom."},{"text":"Ujun meres."},{"text":"Ô∏è Teen helisid nagu lauldes."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Dolphin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on pontsakad hambad ja ujun kiiresti ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on v√§ga teravad hambad."},{"text":"Inimesed kardavad mind vahel, kui nad ujuvad."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju k√§si, mis laiali valguvad."},{"text":"Ma ei uju, ma rooman."},{"text":"Ma ei ole taevas, vaid ookeanip√µhjas."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Klamber","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen pikk ja libe ning ujun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu pikk kala."},{"text":"Ô∏è Mingisugused varjavad end kivides ja aukudes."}],"options":[{"label":"An angerjas","isCorrect":true},{"label":"Merekurk","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on pikk nina ja ujun meres. Olen v√§ga tark. Mis ma olen?","hints":[{"text":"H√ºppan veest v√§lja."},{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"üòÄ Ma n√§en tihti v√§lja, nagu ma naerataks."}],"options":[{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Dolphin","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen selge ja v√µbelev ning h√µljun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud tarretisest."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu kell."},{"text":"M√µned minust n√µelavad, kui sa mind puudutad."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"Korall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}